# Prueba Técnica Backend Developer Redcapital.

## Ejecución del proyecto

Antes de ejecutar el proyecto laravel debemos hacer lo siguiente en consola:

- php artisan migrate
- php artisan db:seed --class=RoleTableSeeder
- php artisan db:seed --class=UserTableSeeder

### Usuario Normal
- correo: usuario@usuario.com
- password: usuario

### Usuario Administrador
- correo: admin@admin.com
- password: admin
